Audi Q3 滴水問題

Q3 新車落左地大約一個月左右
依家行左1500km 但有時一關左引擎落車
就會好明顯聽到有d滴水聲
D聲好似有水滴落條鐵果d 「達達」聲
想問下係咪新車時不時都會有咁既情況
雖然3000km就會番原廠check 但係都想知咩問題

係d鐵冷縮熱脹

即係咁樣係正常？
利申：P牌仔

如果係我講緊既果種聲就正常
你試下聽下朋友部車，係咪揸完熄匙落車係咪又聽到你講既水滴聲

應該都係果種聲 每次熄匙落車都會有
仲要係好明顯 大約半個鐘左右先會無左聲

咁你見唔見到有水係地下？

無

正常，咩車都有

正常 唔洗驚

屌你 開完冷氣有呢個情況好撚正常 架架車都係咁

好正常

P牌 q3 新車

唔該哂

架架車車頭熄匙都會撻撻聲，唔洗擔心

尋晚聽朋友架友又好似無咁明顯

佢果架無咁明顯

前面有人解釋左
你仲係唔放心嘅，返廠叫佢解答你

冷縮熱脹?

車頭熱d都有影響

好正常..

我部mazda 6都有